連登巴膠怒屌廣通丹尼士死氣喉暨厹膠遊路線放題專區

連登巴膠專區

連登巴膠專區三毛名單：
• R730（歿）
• 56185@258D - #271600
• 秋本_五十鈴 - #54058
• N700S - #57827

宜：Block7、無視
忌：回覆、爭論

膠talk語錄：

1） （路線號）班客搭（其他交通選項/行路）都得啦，係佢地咁鍾情巴士。（地區名）真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多。

2） 你屋企樓下有全日（地區名）線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！你唔用（路線號）唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和居民要不斷爭取？

3） （鐵路接駁路線號）係阻礙（地區名）巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務。

4） （起點）可以去（上車站位）搭（路線號），步行也不算太遠！

5） （持份者）對（地區名）存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在（時間點）前已經出現，咩野（上述地區人士之戲稱）論，不攻自破。唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？

6） 呢度部分人只係識盲反（路線號），盲反（地區名）巴士線，非理性討論，毫無建樹，一啲出色都無。唔高興，意見不合就只係發惡話飛走（地區名），毫無建設性。

7） 總之任何反對改善（地區名）巴士服務的人，就要被聲討。

8） 其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善（地區名）巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反。

9） （地區名）點解可以做到大帝，獨攬（全/各）區所有（路線種類）線？

10） （地區1）成為改線絆腳石囉，有條（路線A）都要死攬（路線B），呢啲咪真大帝囉。整個（地區2）對（路線B）既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左啲呢？因為（地區名）反對，就要推倒，而（巴士公司）又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理。

11) 當個世界係圍住 (地區) 轉當正自己係地球中心的野，無野值得睇，但班人批鬥 (區議員) 就有問題。

屯元屯天元天穿梭應該比城巴好
啲969行完早繁可以中段可以做返區內線攝時間

969要order西區/南區/同788/789

係佢哋先砌到堆9系過海後做返島內線
如果係969/962系搭屯元天區內線
策劃部班人應該會腦爆炸

俾嶼巴做

咁962系+960系+961系可以早繁往屯門拉入天元
969系+968可以早繁入大欖合拼
690+694早繁入將軍澳改去工業村百勝角

絕對夠資源去做,尤其是9系

都係夾火炭，順便砍285、80M，穗禾苑開沙市直出版81調整至$7.8較實際，四美同大圍市夾另一條油尖旺線

想收280X皮？

280X專注做火炭/沙市-尖沙咀/西隧轉乘
280X回程不如加返雅翔道轉1圈做沙田方向西隧轉乘

屯天: 開59H 屯碼-天水圍(循環線)
經美樂,龍門,山景,良田,屯門醫院,兆康,元朗公路,洪天路,耀盛,天瑞,天恩,天恆,濕地公園,天晴,三湖,天慈,元公返屯門 收6.2
元天: 開276H 天慈-錦上路站 經三湖,天水圍北,天瑞路,天祐苑,朗天路,元朗大馬路,博愛 全程收6.2 天水圍-博愛分段4.3
元屯:開68B 元朗站-青衣站
經元朗大馬路,元朗公路,屯門公路,汀九橋,青衣西路
全程11.2 虎地往青衣分段9.7 元朗-屯門分段6.2

咁280X仲諗唔諗住入駿洋

lm

81呢個班次密度要倒多幾多車落去
仲要收貴1蚊係搏區議會反枱定係點

而家呢個時勢嘅B3系

你開咗68B咁我不如去大欖轉

大欖有車去屯門

68A
咁你要做元朗屯門拉到去青衣做乜鳩

順手做埋屯門<>青衣

唔做青衣可以做VIP+屯碼

想知將藍有冇轉車站

收費廣場都唔夠位起
點會有

最尾張slide

單向轉乘

尊巴做

佢好似話做觀塘邨巴
珀麗灣做到就死
但愉景灣越做越有

愉景灣啲樓愈起愈有嘛，點比

咁不如 68A改去元朗站做總站好過

尊巴望落幾有心想做
不過唔知批左牌同通關之後會點
仲未計分分鐘要買新車做 同埋機場同中環線照做會蝕幾多

青衣淨係做青衣站
其實今年青衣都招標
點解唔招埋去屯門
明翹匯>長康>涌美>青衣邨>青衣西路咁
跟著屯公三站>大興>良田>54區咁

之後有班膠talk佬會話 264m嘅線又唔見你招標😂
話264m有得救 我地仲欠一條直入元朗國中心同天水圍嘅

朗屏點算

咁叫68E入大馬路
268B落元朗南

68M上去

朗屏有天橋行去元朗廣場

再唔係咪開特別班囉

呢個做法可以cover到 大部份嘅元朗人

咁朗屏點去屯門

招標線落埋去

隔離post準備馬鞍山河東大戰

班富豪大帝好心啦
冇客學咩人要密車
衰撚過埔公

步行去沙田第一城也不算太遠

8B唔係全日

Link?

自己搵
依家係入面學屯碼撚咁煽風點火

連登？

係

fine咁我收皮

唔好

一人n條被改慢/越行越慢嘅巴士路線

搵唔到

上面有

某撚出現咗 我都可以收工

對條煩膠啲post咁認真做咩

btw，條煩膠唔係住大埔咩幾時連河東都撈埋

唔係918大師引戰

81已比厹收車拉疏到15-20/班
81+285+80M車
2條開條日中開15-20分，開齊車唔會加太多車

U-turn

呢個比較咩意思，收費廣場點樣大過轉車站

姐係出城同入TKO都係同一個站位

方便到東行同層轉車，有好有唔好啦

笑死人

有冇收費廣場同有冇轉車站冇必然關係，轉車站一定係擺東隧收費廣場，佢要嗰陣做埋交匯處先冇位一齊起共用收費廣場，唔似屯赤路

新萬能Key : 住(某地區）二線地區唔係仲諗住有跨區線呀？ 自己出（某地區）市中心轉啦

完全睇唔明點樣駁落東隧

尾二張slide話有轉乘站

到時應該有條天橋駁去而家東隧收費亭上面個條天橋 等你行過去而家東隧個巴士站

不過咁行唔知駛唔駛行5分鐘

想知巴士出入將藍洗唔洗好似屯轉入小欖咁要轉幾個圈

係咪姐係603咁行聖安當直上觀繞

文件寫聖安當之後可以咁行上觀塘繞道
1. 鯉魚門道、偉發道（匯景 > 麗港城）
2. 啟田道（分科診所出返將軍澳道上觀塘繞道）

第一個唔知遲d麗港城會唔會R聽一聽麗港公園甚至話要兜入去
第二個又上又落 不如油塘開算 好心學603行就停完藍田站就上橋啦

第一個唔知遲d麗港城會唔會R停一停麗港公園甚至話要兜入去

所以咁樣寫，所謂畀啲司機視乎情況揀嚟行
其實個目標都係兩邊都唔想擺站啫

不過真心厹今次都讓左步咁改都仲肯加多一部車
唔係幾班平田特班算

佢講到車程多15分鐘
咁邊有平田人會讚成

點解唔油塘開算
油塘由無變有實開心
平田又唔會影響本身車程
一舉兩得

話上唔到車喎

人地驚冇得揀位坐吖

講又咁講
今次條走線好睇過之前係平田兜一個圈
油塘又快咗 平田要快又可以落匯景一站上觀繞
平田要有位坐又可以總站上車

擺總站又話車程長
無總站又話無位坐

咁你講晒啦

問心而家603都係咁啦 有咩好抱怨

認真佢地想快可以行落匯景搭車
步行也不算太遠

文件好似寫carlo可以視乎情況行啟田道上觀塘繞道
即係唔停匯景

睇見精神病院青衣內戰真係笑死

姐係麗港城冇得r站

link

坐住930X跟緊934車尾都feel到火藥味
厹真係唔識做生意
經返大河道應該有好戲睇

屎水都將930X返荃灣夜晚收到25分鐘1架，上環尾站成日企幾個

日中收到20

係咪長安撚鳩叫無新車果個post

Link

睇埋隔離post 連登同精神病院其實冇乜分別
好難怪會有巫已完呢啲出嚟 有咩選民就有咩議員

平田啲fd

保皇黨質素係咁啦

咁又唔係咁講，之前天北係工賊會地頭，當區居民頂姚xx陸xx唔順好耐，好彩巫王肯出黎選

On L 7 9

呢兩件係人頂唔順
但人本質就係自私
個個都想淨係停自己區之後就出公路
隔離有人夠膽死叫40X過路不停濱景同81C過路不停窩打老道就知咩事啦
呢啲嘢係鳩talk都見唔到

屌你荃灣有幾多人坐40P

係鳩talk講呢啲都會俾人屌到上天

我又覺得呢個係香港規劃嘅問題
合理就業機會嘅分佈唔平均
交通資源分配又搞到咁零和遊戲
唔諗自己果份唔通諗你果份？

33B快幾條街

特快去西約都唔制
係要飲罰酒

人地鍾意爱国爱党

但人地都會諗佢自己個份
結果永遠都拗唔掂數

載空都係藍

載空冇呢啲藍得咁柒
至少載空冇開街站叫人爱国爱党

兩條都係日中30分鐘一架
33荃灣路直出快太多

曲49X無V6X

呢架野好似有ETA
但有冇app睇到

SLS講講吓沙廠都變咗青衣

好似係正苦apps 香港出行易

又係 leo_ku kingprowm 個 D ?

唔係
今次K***p****冇病發
果然青衣係精神病院首都嚟

然後收到兩味 33X變半全日

2條線其實唔係好關事
33X個數碼港係純粹放車
數碼港貝沙灣晨早上晒69出去

69無客係因為無咩街客知有呢條線
得返工客先知

集體發作大會

慢撚到仆街

你真係要去西灣河咪要搭33X
但如果想做東區客應該入埋筲箕灣

食撚左屎 ？

8207 962X

得一位院友講我最愛嘅工作1
佢話由膠鐵站拉去啟德食20A
唔差在由金鐘拉去東區食埋608啦

慳車真好

有幸當年都搭過幾次

行落去啦
唔想行咪電車

不過認真講 如果唔係個BBI 整到on99慳得嗰1蚊
我可能搭佢落膠鐵站嗰頭

8.9巴士價錢 的士服務算係咁啦

想知今晚23/40點改道行

有的士服務又點
做唔到全日位嗰下先慘
又無BBI幫手儲客

你睇下條工作2個BBI差幾遠

咩事

知道lu

羅便臣道封區

有客就唔叫的士服務啦
當年出埋2800都係得廿個客

啱喎
呢條線真係近年蝕得最嚴重嘅線
一個鐘倒成千蚊落海

平田又要做總站又要尾站上公路
不如兜完油塘上返基孝中學，行分科診所出返將軍澳道走人
平田走咗車，落啟田道追得返

將軍澳道落觀塘道

玩盡啲可以啟田道整分段平$1都仲得

Oh sorry 我本身係諗住講上午入沙田唔經觀塘道個版本

下晝就無辦法一定係碧雲道+259D咁樣出觀塘道㗎啦

將軍澳道咪一樣塞

大埔條新車膠Oliver都唔差
2021年仲嘈沙田廠冇新車分比水埔
13部V6X(大沙16部) 16部V6B(大沙14部) 43部E6X(大沙5部) 唔知佢岩岩放監定時運高睇唔到
對頭批Voith Facelift 留係大沙耿耿於懷但唔記得頭幾十部舊頭幾乎全部一手車北上

西隧都唔停

後期冇咁甘
開線個陣就開成十分鐘一班

我已經係用後期個數計
初頭隧道費1個鐘要成2500蚊

蝕得甘過70

唔係行唔通，只係咁聰明嘅區議員提出一條咁嘅走線
冇理由最尾又畀你尾站上繞道掛

而家真係唔知點收科

其實平田肯呢條係好過舊走線

我用全盛時期紅日計 當平均1班W1有10個人上
Total來回有大約190班車
一班收大約90蚊但係要比230蚊隧道費
仲未計油錢 人工等等 呢啲應該一班又要幾十蚊
即係一班蝕200蚊 一日話唔定無左4萬蚊
分分鐘計埋通脹仲慘過70

當初其實肯廢物利用
停西隧 再特快東區咁應該都唔錯

275S 重現

如心當停車場姐
就算送33車尾，都唔想轉軚40P兜山

上午入沙田方向
將軍澳道直屌觀繞有咁惡劣咩

如心真係攞嚟擺
比我就大河道/大河道北一站不停直去石圍角

其實一早要咁做
好正路 不過佢唔肯咁做去止蝕你都吹佢唔脹

依家咪一站不停

搞得兩搞不如拉32落西站/如心換40P擺返石圍角？
仲可以變相復活32B同36打回原形

油塘都係14x 14B 216M轉車吧啦
你要到條88x, 咪又係要兜碧雲道
條線又唔係密

依家係油塘直出藍田站喎

70 隧道費
$8

或者如心都冇站
開車直上石圍角
不過得一條友反對唔理佢都得

學74D私牌擺華明
石圍角清客然後私如心，夠鐘先返嚟開

醒唔起呢個plan
自膠

70係油錢同人工貴
工作1最大敵人係西隧

精神病院：70行山損耗大

唔係講笑我覺得如心都執到十條八條魚上車

51: am I a joke to you?

如心石圍角特快

$2

當30X呢啲無定向閪班次同33A如心都有魚死等個陣我唔信40P冇人特登等

唔只兩蚊
如心上柒木樹搭佢好過搭73X

如心《》華員邨

仲有石圍角,柒木樹,東北葵
條31,36做到閪咁款40P食到啲客真係唔出奇
甚至我覺得有人係如心搭佢出東九

假設要去九龍灣觀塘 如果走左33(B)又唔想行出大河道上40
大熱天時上40P都唔係太差嘅選擇嘅

到死個日連最基本西隧口都唔肯加停
咁無人阻佢跌錢嘅

如心廣場
下一站已經係石圍角

上40行出去大河道兜美孚之餘唔好彩仲要等15-20mins
加上平日33又去唔到觀塘道又要比多2蚊
搭40P除笨有精

其實大埔公路馬料水段好險要咩行山損耗大

213M 98A嗰d咪仲大鑊

咁應該拉32落西站頂返32B啦

32收得6.8
40P收成8.7
同埋如心都有33A出西九啦

精神病院個啲坑口撚/青沙膠好鍾意話行山損耗大會蝕錢所以要行隧道嘛

如果早幾年用32B頂32都未必唔work嘅
6.8 vs 4.1
你而家8.7直頭收double好撚癲

有乜問題
要平可以搭返36
條40P又唔係特登做你石圍角-荃灣

依家唔比 遲d又係到嘈話返荃灣要加石圍角$4.1分段

其實冇乜所謂
反正落如心堆魚都係bonus

厹好野，城隧線等20分鐘黎架ATE。

日常

咩城隧線
46X就46X啦

你話呀，40x同47x都有ATE

43x 48x都會有

咁你係咪搭46X啦
40X開15 only

除咗263同269D所有城隧線都有

我坐進智

弱智肛交仲垃圾過城隧線

on9 幾條都開緊20

起碼唔洗轉車

貴

泊喺如心有咩問題

仲有，優乜嘢化

日常
但肯定你係搭46X

返工放工貴都要坐
唔想等46x

46X正常密過弱智肛交好多

咪玩啦

正苦都係用優化
算啦爱国爱党啲質素係咁

46X正常8-12
481B要20-30
荃灣上去城隧個程仲可以叫雙飛
雖然呢幾年城隧線越做越閪

如果40P落如心執得返原本32B啲客
咪即係當年殺32B係無謂？

邊個同你講係執返原本32B啲客

20-30係時間表寫
其實上下繁五分鐘就一架

好耐之前等過一次都驚
做到撚客咁款又貴又唔係快好多

一時時小巴係咁

香港冇乜邊間小巴公司係做得好

722同720西行夜晚其實使唔使開到咁夜得一兩條魚

真

好多年前又平啲個陣大圍成日打晒蛇餅 但我試過等到燥要飛的自始就無等過

而家非繁成日經過見到車等人

埔公北行日日火炭倒塞至大圍
比起以前AV/ATE/AD主力，每條線每班車載客力高左

46X以前有3AD

有時都唔明點解大圍得一條城隧線

當年大圍人口唔多 諗住一條城隧線做得晒

因城隧轉車站，45X取消左

個時以沙市為中心，
48X、49X最爆，反而今日48X運載力最無問題1條

48X未減班前不嬲唔爆 唔係都唔會長期用AD/AV/ATE做主力

73X當年用十一米豪/龍個陣反而最風光
依家就日日比人屌老母

事實上48X喺沙田嘅服務範圍係最細（唔計作為長途線嘅263），沿途除咗西約又有代替品，根本大部分客都唔駛特登等佢

但48X又比其他沙市線好搵

可能遲啲做起咗會有人要求加返大河道停站

最爆反而最唔好搵
城隧線以前最惡啃係青衣線同馬鞍山線

要求停大河道北荃灣站

應該係將轉至連德道起個巴士總站
咁就可以搵214+16掉頭加經平田藍田啟田道
216M+14H+215X+15X+15A+15兜興田+總站
16M+15A+15拉入廣田

今日沙廠城隧新車放落青衣線同馬鞍山線，因行到12.8

捷輝汽車（清盤）

大埔線都有
但大埔線盈利比以前少咗唔少

hongkonger1997
2021-3-12 23:02
引用: cky 發表於 2021-3-12 22:47" l7 b" F, m# J" S4 T
請指出乜嘢餸係富山街市買唔到，否則唔好再 loop
-
富山街市選擇比其他街市少，又貴又曳

點解慈雲山/竹園有商場，富山無？

點解富山無麥當勞？無百佳？無大家樂？

屌叫佢搭3D出去九龍灣觀塘咪得囉
乜都有齊啦咁

978唔係E6X就V6B
279X全線接近玻璃紅啪啪啪

兩睇啦
埔公、大老山、獅子山，全部塞過以前一截，變相少咗時間載第二批客
厹自己又減咗車，又趕咗批客走

咁實搵少咗

其實係咪無乜人坐673
坐978多

大埔線的確受塞車問題困擾
同區其他線都有咁既問題
反而青衣城隧線換咗12.8盈利能力仲好咗

狗公好多上水線
都係得個樣
插旗用
插完之後就唔撚理

但北區巴士客量逆市上升喎

人哋冇得買蟹食好橙

49X情況同呢兩條差唔多

49X多直梯過呢兩條
沙廠荔廠直梯都多屯廠唔少啦

平時唔多見有鐵甲嗰啲
通常都紙皮

佢老味我早兩日行山，傻閪7號9個字先一班

前幾日係沙市見過有
睇1005就知

49X最多魚
雙向都做到區內線替代品

673北區兜到仆街
係上水總站坐過一次之後不了
277E搭到藍田再轉都快佢唔少

12800盡量放49x 73x清客好過

見親43x 278x 出12800都唔滿，係43p好需要12800

49X係多魚 但沙田同荃青車程拉得太長 變咗唔係最好搵
73X以前兩邊走線係好直接 但依家車程拖慢晒又塞車 比以前冇咁好搵

講真，n年前青衣區佬爭取開多幾班49p再加大青衣服務範圍 好過249x
咁多年 非繁嘅249x客量仲係幾不濟

不濟
249X改咗博康做總站非繁好咗唔少啦

香港可唔可以引入E400XLB 想坐導航位

拍埋49x就好麻麻
249x今日後，49x中段非常惡等

依家，城隧線除咗263外
期餘果堆全部都係撚客級服務 ，尢其係下繁入沙田大埔 特別嚴重

263 都係撚客㗎咋
不過啲魚喺晒屯門個轉車站咋嘛

呢堆上水線都係咁
實際上唔係服務上水人
一係停粉嶺南華明
一係停聯和墟

九巴限速改做80既話搭263會開心好多

個陳易舜真係撚屌黎既
上年個方案保你平田總站又話驚無位坐建議跟603行
好啦今年聽足你建議倒轉逆走啦
又響度扭屎忽唔認數自己個反建議

柒咗就柒咗
跟住就要油塘碧雲道陪你蹉跎歲月

263的士級走線

屎水準備俾人開年
下個禮拜花生一囉
94A唔好停漁暉道啦比91啦
聖伯多祿堂下一站就成都道跟98咁行執雞算啦

唔係比人開左喇咩

673喺百德新街好受歡迎，
上環到灣仔咁多個站加埋都冇佢咁多

where is 269D

你要上垃圾會通過咗巴士嘅最高時速做80先

星期六日本身老銅就多好多行街客
就算968星期六日都係cwb最好客

畀到你極速90、唔重過10t就100，但例如要改做P263加價，本身冇企位、強制用安全帶、只可用符合某啲條件（eg 裝咗 AEB）下拎咗證嘅 coach bus 車（city bus 其他條件一樣先80），係咪一樣開心先。

試過星期五夜晚10點幾
百德新街673上30幾個
夜晚要企返上水 哭撚咗

近年咁積極開線
梗係

係時候加20

673平日夜晚銅鑼灣走人都真係班班車至少20人
五六日可以排到3 40人

但上水直出果啲都唔服務粉嶺
唔計A43(P)

No la, 要兜仆街vip

其實銅鑼灣返新界東住宅區果幾條都多人排
（170 673 680 681）
601/603/690唔清楚
170如果唔係銅鑼灣食糊應該執咗笠好耐

西行方向西隧線都多客派

錦鯉有咩高見

690夜晚可以坐滿返將軍澳

307北行係咪應該行返軒尼詩道

當年見證靠銅鑼灣6個站, 打爆城巴富豪12米

係百德新街同景隆街兩個站多人
其餘既站都唔太多

73B

灣仔消防局都 ok嘅

月經170幾時死

厹要掠水既話
不如286放深旺道跟依家286C咁行
286C同86C一齊放維港灣算啦

你死佢都未死

跟286C行仲可落海盈

海盈冇位

北區幾時搞埋拍卡機

以前796P中港碼頭開車，點出返尖沙咀方向廣東道

49x長途得嚟收馬鞍山價
其實廣黃都令到86收得特別貴
甚至以前82M都可以加價

43X里數短過49X
73X行車時間正常快過49X
同埋49X荃灣分段同出青衣城隧轉車客都係收得8.1

南港島線西段通車之後沒得做

第二波
提下班議員有乜高見會唔會一開波就講明唔準搞摩頓台任何一條南區車
然後4同71應該過唔到4拉田灣都唔得只可以特班仲比你拉黃竹坑meh 屎水真係

我覺得如果厹肯開直達班次
（屯門站開出之後咩站都唔停直上公路去沙田）

我包保肯定仲多人搭

停埋屯市可能好啲

40X全程 59分鐘
43X全程 53.9分鐘
46X全程 48分鐘
48X全程 46.3分鐘
47X全程 53.8分鐘
49X全程 61.5分鐘
73X全程 52.7分鐘
263全程 42.2分鐘

點都要停屯市
雖然我唔明點解仲多人搭

263好似試過半個鐘多少少就到

踩得勁應該可以

試過4個字到屯轉

識睇一定睇CM

咪數最多，但站數最少

West rail line

我坐過最快紀錄39分鐘
屯門返沙田，10點幾11點幾差唔多尾班車時間

講開263有個問題
有一輪我不時坐263尾車返沙田，通常係沙廠車
但有次嚟左架屯廠車，咁返到沙田咪要私牌返去老遠既屯門？

所以我喺沙田搭49x，通常上47x/48x再去轉車

我諗佢諗住話好多人反對就話直頭唔應該改
反正佢不嬲都係話條線應該專心服務佢哋平田

但30分鐘一班嘅88X，每班車嘢客量仲衰過15分鐘嘅88
見過好似大概4點火炭開，成個新界都得10幾個客去藍田
九巴不如下年直接話客量偏低，非繁忙時間取消服務啦

拉89過駿洋邨取代88X
河西需要西隧線多過1條大隧藍田山線

佢都就嚟比人DQ啦
佢牙力唔係咁大 主要係睇厹同運吉想唔想改姐

其實最好應該條條城隧線都落12.8米，照計冇乜邊條行唔到

48X衰禾輋灣景
46X衰顯徑

最好46x有12.8

顯徑總站用唔到12.8

不過170 182都行到12800沙廠都係無行過咁

46P呢

理論上得
但46P啲車都係46X抽過去

得一個沙田字軌, 理論上都唔止一架私返對廠收

好多order 線唔用得(182x, 80k, 89b, 982x, 283)

唔洗
屯門尾兩車開2310同2335
沙田尾車開0015

182X 982X都用得

0生

冇批比紅色公司

182 982X肯定有

你講182x...
982得愉翠開出先得

182X係得
982X特班用唔到唔出奇 287X都衰咗係蝗泉澳既總站到

天平要元天巴士線,只能等北環通車後再改所有276系去天平聯和墟飛上水
B1改經青公錦田公路加州花園錦綉花園大欖隧荃灣站至荃灣西站
68拉入天慈,加經天耀路,天福路,朗天路,山水樓及大馬路
76K改經白石凹交匯處,新公,青朗公,大欖隧荃灣站至荃灣西站,改名76X

咁既貓樣
老九就點都一定想擴大服務範圍嘗試救下條線既
取消又唔會取消得到

最好睇唔係清河嗰個人咩
咩啲人歧視清河
又要起電車入清河
話270B入清河快咗

咁都幾衰
難怪238X無人嘈要係TST轉圈

見過89B 12800出觀塘, 就係用182曾經嗰架12800 UD牌掛牌, 而嗰架車個字軌當年係要做182x

170 妖后都用過幾次啦

對九巴嚟講
88x最大功能就係令到277x 每日慳咗起碼70班車唔使喺藍田山打圈

再用接近大埔價做沙田藍田客, 兼下繁喺觀塘道撈嗰d肯比多一蚊而唔等80x / 89x嘅沙田圍/市中心客

694北行係東隧竟然上到五六個

40X全程59分鐘
一個禮拜有幾多單得？

非繁都要落地即走

21. 富山撚

17.富山撚

厹網頁係咁寫

厹app 都要61分鐘1單

利安去葵興站年代係有可能嘅
今時今日淨係馬鞍山同石門堆閪燈都已經唔見咗三個字

呢條片冇cut燈位夜晚8個字行完全程

4年前可以一個鐘行完

89B 都好似無哂九龍灣車

冇咗好多年

雅翔道呢個位真係少尷 淨得南行有站
又要U-TURN/落膠鐵站地底先可以上跑道
但又要照顧彌敦道班客
應該喺「佐敦道」加個站已經仁至義盡

油麻地交匯處封左入連翔道，跟返260X行停柯士甸站未尚不可

換完咪又係404not found
73x 話就掛左一堆12800，但近乎每日都死哂去北區
下繁城隧口望住部頂閘12米埋站 火都黎 每日都留後幾十個

頭尾車應該勉強得 日間無乜可能做到

坐過一次N170 用12800
好冷清
已經係萬聖節之夜

170厹肯定有行過，一個月都會派兩三次

原來係咁
無遇過

47X秦石出站唔肯定得唔得

馬市落沙市都30min

就算47X得 47A蝗泉澳總站都用唔到

80x得唔得呢
不過都無乜人坐

坐AVBWU多170

呢條唔洗出
80理論上都用到

CLS福安之後一路飛站到濱景
連富安同石門三支燈都順燈，真係行運行到腳趾尾

一係對調車坑囉

對調有咩用

不過47X要order 85B
85B唔洗12.8

85B遲早都取消

WL7942@290X
唔係係部車真係太廢定個人太碌
上斜仲衰撚過以前3AD

平日上下繁85B都坐滿

車公廟路近顯徑邨隻彎行到

985都行到

幫朋友問
依家由屯門去青馬收費廣場，如果一定要搭A33/E33行屯赤，跟住搭咩車去到收費廣場

我朋友因為未用過屯赤，所以一定要行新路

其實當年277x平田開，係咪冇特別原因
純粹新線用新總站

去東涌求其轉一架唔係去屯門嘅E車
但去青馬做咩

如果搭E車，最平應該都係E31/E32/A

有諗過教佢哋搭嶼巴36，或者坐黨鐵去欣澳，但兩者都行好撚㭍遠

去行山呀

你又啱

好似259D擺油塘
98C擺美孚咁
雖然98C美孚有客

東涌消防局可以原站轉E31
雖然要兜個東涌站圈

咁你不如搭西鐵入元朗坐E34B

敵人既敵人係朋友

烏溪沙到城隧40分鐘係基本野
弊在條線兩繁因為塞車問題 點改路都快唔起

47A開黎又係把撚，攬炒埋47x全日班次 7x越來越惡等
非繁A仔 ，入埋沙市執客 都係唔掂

比蝗泉澳有霸王車搭

T4起好咪又係快唔到

其實下繁葵芳多條線清客幾好

47A兜入北葵涌好過入貨櫃碼頭啦

其實935 936咁樣重組諗唔諗得過
935石蔭-東北葵涌-青山上路-四小龍
936石圍角-梨木樹-葵芳

入北葵要收9.1

減價囉屌
雖然就算真係條撚樣都唔撚減

厹:個一蚊你賠比我

E32A > E33/P
有轉乘
想快點咪搭E車東涌消防局落車，行過對面搭E33/P

其實條線一開始已經肯定蝕硬 仲要好甘果隻
跟本無可能剩係靠九龍站高鐵站坐到30個過海

衰總站咁搞笑

象山石圍角柒木樹依個鐵三角真係
D巴士服務又貴又疏又兜

但係城巴水仔特又批咗

有乜問題
NA41都係咁衰

出坑唔夠位發尾，好似係

287X的確衰係蝗泉澳

城隧線呢

咁936會唔會無乜客？
定係你想同930打

48X連象山都唔撚入
象山仲孤島過新田圍

步行去可風也不算太遠

今年仲話cut埋紅日果兩班

32,36A,36B,32M,36M都叫貴

薄扶林道中招
970上山咁點改

見佢哋好多都係行過去對面三棟屋
不過行過去三棟屋真係唔遠嘅

249X做做下又好似唔錯 夜晚8點係長青青桃樓見到部車坐滿下層 上層坐左廿幾個上公路

上面有人話249X做唔掂

36A,36M,234C,城隧線都好直接

75其實會比較合理D 80新城班癲佬實會玩出事

會唔會搞錯咗
屯門出發喎，點解會搭E32/A先

開條青沙耀安直出葵芳仲快行過城隧
MOS-葵芳搭鐵可能仲快

荃灣區巴士最垃圾不外乎荃景圍，每條線都要經市中心

遲d借機話重開T6 順便開多條R車入淺水灣

連84都要兜返去南豐先

改40E/40S

A38表示

咁都係一樣E33/P東堤灣畔落同站轉E32A有轉乘
唔要轉乘就前一個站東涌消防局落去對面轉除E33/P外E線

第一眼以為柴小88x轉雙向兼加車
厹88x邊肯加車....

1. 學11x咁停容鳳書?

要出事嘅其實限幾多都會出事872 條路都係限50

A38真係得啖笑
去埋大欖涌上屯公過屯赤入機場都冇咁嬲

我睇錯左

有出行兩隻字嘅都係垃圾

唔係運吉唔准佢改咩?

全部跟A10行域多利道

118表示柴斜都好撚金

2A收車原因

82下話

耀東都有山路
606耀東柴斜彩雲應該車都爛埋

呢兩日喺電車路同渣華道踩夜車

2a 去到差唔多1點都keep到5-10分鐘一班
n118直頭拖卡返小西灣

半夜2點幾仲見到5b真係覺得會唔會佛心過頭

衰大圍道

咁多車可能又唔想

忽然奇想 如果係放工時間攞幾班27出黎開特別車 飛亞皆老街天橋同埋九龍城迴旋處 可行嗎

嗰時係因為西區仲未有通宵車先延長5B

仲有出入隧道同上落東廊

抽213D

厹：$4.9 -> $7.8

有幾多廢老要個海

720東西行收2300
722西行收0000，2300後延長至嘉亨灣
耀東 - 南安里 - 筲總 - 愛東 - 嘉亨灣

鴨仔呢

屌你老母真係未撚聽過市中心嘅巴士(40x)上公路要25分鐘 屌你老母呀 狗巴 架架車都左兜右兜

E34A

269d

290A將軍澳市中心

269D唔經天水圍市中心

170

170唔洗

89X 都係市中心X線

48x係因為以前48而留返喺禾輋啫
話晒都一拆二，48x/47x，然後47x掉咗去秦石

遲早有人爭取48x拉入駿洋

49X 42C 青衣市中心上城隧/老龍

厹：拉去駿洋要加價

52X 屯市上屯公

有次坐263紅巴返沙田，全程極速
喺城轉落客之後
個佬地板油入城隧，跟手比收費亭撞甩咗塊後鏡
霸氣盡失

好多魚廣源上，愉翠/一城/沙市落

因為678比城記入咗嚟

真係有競爭有進步

我覺得灣碼船收皮後已經可以收皮
沿線都有合理方法
大部分可以落地底 金星搭2號

307系最慘 兩間都唔想郁

運吉話想搬走山尾街啲線俾其他線入黎

都唔係丫
今年話開907D
前排仲話加907C

81、48X，
兩線真心越做越頹

慳咗3條坑

兩線都收到20／25班

907C vs 馬鞍山 北區線
老實講907D都幾奇蹟

101觀塘市中心到紅隧

A22

定170

葵芳擺明同930打
930唔去銅鑼灣
理論上真係打得過

936太兜點都走咗啲客(尤其是梨木樹)
變咗咁樣改法可以吸返啲客+順便做埋葵芳銅鑼灣全日

今年rpp話930經銅鑼灣先去灣北

936非繁一拆二仲要36A式走線

936金鐘之後行告士打道
其實不如入返灣仔仲好

留名睇遲早拉埋去摩頓台

摩頓台踢一架去北角嘅話應該真係時間問題

威菲路道都仲有位嘅

屎水想拉摩頓台實搵到位

拉得駿洋不如拉埋上穗禾苑

如果冇睇錯，回程青馬廣場返屯門好似冇bbi?
2程都正價

907D相信係叨白石角嘅光

907C直頭大落後，點會上年先開回程

仲有307A，西隧plan ban咗就直接放棄，
連富亨客都可以送畀鐵，真係服咗佢

沙田北區車海個陣907B 907C仲係得4班

靠平田根本唔夠客
大大個藍田山上碧雲道加油塘唔做
88X點發圍

今年平田再扭屎忽就唔該TD行政指令算數
唔好話TD獨裁 宜家個方案就係上年平田建議既走綫
咪今天的我推翻昨日的我咁厚顔無恥
班佬都想變雙向綫 無心機同你成世玩大循環帶尿袋

有冇人知36X客量如何

5X踢去北角
之後屎水係咁推車入威非路

5X擺明唔想做
向緊取消邁進

睇漏咗

回程好心咪撚再行海寶路

肥仔自己求仁得仁攬炒平田藍田啟田
如果我係隔離區少數派 一定嘈鳩佢出賣藍田人攬炒重組

龍翔官立中學個站幾時收皮
次次都係有一個心落車阻住地球轉
去樂富天馬苑落仲好啦
明明下個站黃大仙站又咁近

不如睇下柴灣道鯉魚門公園先？
前後站相距20米

亞皆老街中電

點解市中心就要直出

鴨脷洲邨利澤樓

81兜到on99
88K/80K ＋87B BBI算啦 （話時話87A+88K 個BBI有無過比287X)
81跟72上埔公好過

48X一定唔會上火炭
冇得加價又要加咁多車禾輋都唔會放手

厹要拉應該會想拉269D上去

問過106未

鴨脷洲村 南區人都覺得齋keep利澤樓已經夠 唔需要停兩次西村 而且通常利澤樓已經打爆到部車

荔灣花園 清麗商場 清麗苑

利枝道 鴨脷洲徑
香港仔工業學校 甄沾記大廈

最好重開埋698R+692假日
然後拉入東壩,改經影業路,培成路,重華路,寶寧路,寶順路,將轉,啟田道東行

屎水開返698R真係唔出奇 見人咁好賺
長途旅途收唔收到位位$30 屎水fat fat

明華大廈 阿公岩道都好垃圾

成日喺阿公岩道落車
8仔停明華大廈有時都吻水

明華大廈個站要黎做乜
最有用既事都飛走左

一定冇鯉魚門公園咁近
前後只係兩三架巴士車位 邊有得輸

明華重建完就好有用
同埋嗰個站行落山點都近啲

咁780 118 8X 19呢d應該停呢個站

呢個垃圾站一早要取消/同黃大仙站合併
平時飛開呢個站，如果有人禁鐘10次禁鐘9次都係無人落，因為班客都係黃大仙站落太早禁鐘

呢間嘢俾違泊打到已經想走
只係走唔到啫

仲令坑口再次有直出+南區-銅鑼灣-炮台山-北角-太古服務

以前會想像唔到12.8點行大圍道同美林總站
但見到apm都行到12.8之後就已經覺得想做嘅話冇乜野難到厹 佢地呢排試路進取到早幾年新城12.8咁

整走阿公岩道 改停明華大廈就最好

香島：dllm

wfc

搭親290A實有傻仔撳錯鐘

呢個站真係on9

大圍道違泊問題唔會搞到，畫哂雙黃都係照塞起度，同埋而家80 客量又唔係好，用咩12.8, d 12.8 俾哂出面轉哂先好過

有時搭32/36B
和宜合道轉右上梨木樹嗰下好似唔識郁咁
真係覺得咁行法會好傷

搬走的士站+要忠誠勇毅做嘢 = impossible

最屌鬼係呢個站真係有人落 同埋上

其實做絕啲擴闊兩邊行人路就得

還有鯉魚門公園

80基本上可以直接飛顯隆田再加經獅隧新翠
80P取消

阿公岩道可以揾110拉去柴灣,加經杏花邨柴專阿公岩道
606A可以抽幾班行阿公岩道,杏花邨,柴專,太古城

88X 非繁觀塘道直上大老山隧道好正囉

但自從轉左落火炭之後未見過有車

當年收27.2
掃管芴好似都多行山客
開埋962R都得

290B 首航直擊
除左車頭一班痕記之外 得幾個客

都係快啲飛將南停四順秀茂坪啦

真係唔知要黎做乜

same去沙中搭89最快

88X 先係最快
有車既話

水廠啲灰柱車搞咩
好似黨鐵市區線咁油左中間部份係黃色

但個問題係啲黃色油好撚劣質,有啲比人掂得多既位已經變左黑色
好撚嘔心..

等撚到咩
89X都要諗諗上唔上

可能因為有班人揸907C揸到可以去上環都慢過307，
所以咪做極都係咁，啲人保鐵一去冇回頭

307系比起其他新東區真係望塵莫及
明明大埔真係easy mode

即時：
0727 907C同0735 307A一齊到中環，
我屌你老母啦

N72/N90 厚德里、崇德街
N121 皇后像廣場、遮打花園
N122 堅拿道東、堅拿道西
12 寶玉閣、衛城道
羅便臣道 英華女學校、蔚巒閣
780 域多利皇后街、租庇利街、永和街 combo

全部都近到傻

北區最easy，新東、新西雙通道都順路

咁多樓近鐵
最遠既皇后山開條線去粉嶺站算數

新區係咁架啦..
唔係個個區都好似安達臣咁好彩

乜事

封區嘛

尋晚薄扶林道封區嘛
你遲成一日先問

如果掃管芴路可以駁到屯公
咁962B全日就可以一拆三
一條掃管笏路出屯公,962S縮入嘉和里村全日化
962B縮入大欖涌
934拉入碧堤半島

馬戲團長老整紅巴洗錢揾佢室內設計老友玩暗色車廂design, 模仿家居，唔鳩知黃色柱係for色弱或視障人士睇，俾人嘈左好耐，而家咪要改返黃色

吻水嘅意思係一落東廊橋就cut埋去有d急
由筲箕灣上柴斜嘅路線就無呢個問題

自從80 條路愈來愈塞之後，美林d人寧願大圍道落行返去美林，廢是兜美田，有得直過馬路唔駛油站果邊行人隧道其實行都唔遠，仲可以買埋野

大圍道上多數返美田，有時都有10 個8 個

自膠一打

不過673番上水響大老山通常夾到277E既時間，銅鑼灣上番上水先45MINS，出港島搭277E去到大老隧道口都大把車轉

九巴美學
零零些些得4部12.8有

有部叫春機都搞到佢地慢唔少

不如拉72去北碼 食撚埋條77
77就變77A/77X飛東廊去鰂魚涌啦

87A個垃圾轉乘比咗87B

工程部D TASK日日做到爆廠, 又加通風窗, 整樹擋, 換支那寶機, 起精神病院做野是鳩但啦

由1984年開始兜大圍道
而家叫cut啲人都未必肯

8: Am I a joke to you?

所以連8都skip埋呢個站就verygood
識搭梗係搭到阿公岩道再搭明華𨋢落東大街

搵啲靚啲既油都得下化
反正都係油

每班車都一定有人落, 使用率好多時仲高過總站同美田
惠康落貨架車一到日頭就塞起轉角

大圍道返美田都有客呢下先好野
美林就落車過條馬路算啦

其實個站一啲都唔抿水
根本慢慢cut都黎得切
好多時118同780都自己cut咗埋去先上燈位

個站對正明華門口而且又唔係冇人用
邊會俾你執
係執都應該執鯉公個站先

冇架喎 又真係得80一條線可以深入大圍內街
點都近過喺火車站/海福花園落

74A入大圍
80依家非繁開6-10架咩

74a兜得大圍，不如食埋82k
然後不如食埋93m

即刻有十幾架單層，20分鐘一班不是夢

自膠，95m至啱

肯定唔會cut啦，入內街最方便係佢，無啦啦要班客喺海福落車再兜大圈過馬路實反枱

個站仲成日都執到啲魚比4.7返美田

市中心係一個地區最多客源嘅地方
唔係直出
唔通好似馬撚咁比曬一城直出?

恒耀表示

市中心係一個地區最多客源嘅地方
唔係直出
唔通好似大埔中心咁比曬廣福直出?

買埋野或者外賣都唔出奇，美田果邊真係少野食

笑死
廣福道啲魚仲多個大埔中心喎點睇

美田個邊直頭美食沙漠
得間難食到嘔既藍店

5050啦

592都踢上去北角啦
99/99X合併飛走北角啦

咁都唔係最多啦
天水圍都係啦
天耀啲魚同市中心啲魚基本上差唔多數量
荃灣都係得49X 33仲有屯元天係直出

77沿線有38/42
72唔洗踢去北角都改快到77

不過99無呢支歌仔唱

234X同30X

52X 60M 60X

比多條930 X同E32A

耀東會嘈少架車去銅記

屎水：改快77我仲點迫人比多幾蚊係耀東落老銅

唔會 有2A
但屎水唔肯

回程就話姐
去程無人肯比7.5

流水客係阻礙香港巴士路線發展的絆腳石

2A收到半粒鐘呢

天水圍嗰個叫咩市中心呀
個銀座呀唔係置富嘉湖商場仲撚鳩過天耀

請善用2X相關BBI

都收多1.6

站係南區立場其實拉72A 76最好
咁深灣 石排灣都有東區車

但係快好多
落到西灣河仲要叫4飛上山

所以2A咪成日收多幾部

荃灣、青衣、大埔、天水圍市中心概念唔明顯

其實耀東係咪應該有特快銅鑼灣車
東區跟720X行咁

馬鞍山又好明顯

馬鞍山廣場 新港城 屹立咗廿幾卅年啦下話？

感覺上馬市想抄沙市嘅

咁大埔中心都係

大中衰在唔近鐵但亦因為唔近鐵 巴士先特別旺

荃灣就係黨鐵站嗰頭
近年有移向荃灣西站既趨勢

青衣市中心就係荃灣, 其餘只係普通住宅

大埔個中心擺明就係大埔中心
所有發展都係由大中慢慢散出來

青衣市中心係荃灣

青衣啲人買餸行街咪又係落晒荃灣

青衣南落葵芳多

同廣福道比較都係五五波

碼頭又唔係市中心點解59系可以直出

新屯門中心

74X開3-8都冇話要分拆
80開12-15就話要分拆

其實廣福 都叫大埔中心邊皮位
大中經超級城E區再穿過寶湖 行過去都叫近

班LY一味覺得80唔入顯徑
就可以谷到大圍北嘅人搭80直出嘛

咁源禾沙乙博都可以叫市中心
一條橋穿過去也不算太遠

LY
大圍北要快一早搭晒小巴出去轉鐵啦
80過咗早繁大圍北頂盡咪得幾條友搭出去東九 其餘全部區內落晒
利申：經常係美林總站上車

源禾啲人除左$2 撚
多數都係行路出黨鐵站啦

沙乙博要過河就感覺上遠左好多

荃灣中心30X無直出

其實同搭81K差唔多

就算入埋美松都唔掂？

佢哋(F1版果班)就係想棄顯徑換直出吸返啲轉車客
兼想殺89B嘛
聽你咁講80非繁拆直出隨時仲仆直

厹最想殺80X
非繁沙田圍北上大老山燒油

記住香港人係殘廢既

不過禾輋瀝源可以全程有蓋天橋直達黨鐵站
比起沙乙博好好多

拆完非繁25-30咪又係趕客 到時連堆下徑口隆亨客都趕走埋 流水客又冇咗 但四美見班次咁閪咪又係坐小巴出去轉 兜美松仲on9 個班人慣晒乜都坐小巴出大圍先（因為小巴個站位驘撚晒）美林見到要兜晒成個四美都唔開胃啦 咁照樣行去大圍搭黨鐵甚至坐88上去轉車

啲 2 蚊人士要返美田唔撚想行

富亨都係大中邊皮

社區發展嚟講，大埔墟明顯只屬次級，
我會視佢為大中嘅替代品，畀距離再遠啲嘅屋苑都有嘢買下，
但幾乎所有連鎖舖都係優先選擇大中，
做起咗先會考慮新達/廣福道開第二分店。

難聽啲講 出東九計隆亨一個站都多人過美林美田大圍加埋

補充下，307C/307P某程度上都反映咗巴士公司重視邊啲位

80X/89B是但一條行megabox點睇

唔可以咁講
907C/307P咪又係比大埔特快線做多個大埔頭 唔經廣福道都係打個和
但大埔頭全日線都係得E41出去 但廣福道就成堆全日線
所以唔可以單憑907C/307P走線就斷定重視邊啲位

比較緊大中vs大埔墟啊嘛
307P咁多年嚟都冇諗過入廣福道，
大中係唔會出現呢個情況

2020-2021元朗區巴士路線計劃一如以往小修小補，除左969、N969，其他路線一係無變化，一係多餘（好過無囉）。

其實呢，就住巴士公司同運輸署嘅建議比回應，真係好被動。而天水圍元朗咁多條路線，又有特別班次，企喺自己條邨立場逐條執只會更亂（天南天北大亂鬥、天耀天慈天盛自由博擊）。

所以，我地有幾項簡略嘅建議（下圖），拋磚引玉，希望大家一齊大執成個天水圍嘅巴士路線佈局。有諗法就留言啦！

#天耀 #區議員 #何惠彬

VIP區好難再有意見嘅

淨係69X同265B都傾唔掂啦

上水廠收車收到痴撚線
12點幾出市區 73x 271收到12分班 74x收到10分班 75x@15分班
73x 74x廣福道全部上到企一大班人

狗西 交牌啦 咪做大埔線獻世啦

夠客唔會分走2X？日中直達筲箕灣夾埋柴斜或者杏花邨好啲；西灣河半山唔想東廊路段太短就太古城出入。
自己都覺得可以試下耀東邨--鰂魚涌--銅鑼灣--各區嘅...

柴斜已經有8

非繁 45:55
繁時 60:40

但下繁落車人數，廣福道明顯多過大中

非返放工無客，thx

睇怕冇用，得一個商場幫到幾多
仲未計內街塞到爆廠

呢條722+2X走線夠客 但係耀東同西灣河會嫌慢 應該會搭返77/99+2X
逆走的話要靠SKW養線 非繁耀東唔會有好多需求

X213D
$8.8

公道講大埔區議員啲交通唔係好掂
之前就話嬌姐乜乜乜啫

富善嗰兩個老嘢又係呢範唔理嘅

轉車就固之然，純粹畀多個一程過服務。你話2X，我都會驚永興街-->英皇道-->高士威道搞到嘥返上落東廊慳到嘅時間同重疊2X，所以淨係諗成個銅鑼灣先，景隆街-->波斯富街-->摩利臣山道就冒塞車風險。

點睇將軍澳市中心

繁時北角落橋不停站經清風街天橋入返景隆街可能仲快

落興發街都會塞嘅噉

最近啲撚樣要落車唔撳鐘埋站先嗌有落嘅情況越嚟越嚴重
師奶阿嬸阿叔廢老都有

筲箕灣至北角嘅流水可以坐滿部mmc 咖
然後老銅落半車又上返半車

[edit] 整返4線同改咗劃線應該會好啲，反而民康街未有得搞

真心 806A 806B 做得起完全係因為九巴放棄態度！

換晒大黃埔議員
佢地交通知識仲衰過以前
你睇宏福個姚鈞豪

睇好條上水威爾斯線

個建議係運吉交出嚟 唔關區佬事

長途線 未必有好多肉食
要兩邊都有足夠客維持

806A 愈做愈有
因為白石角養起左半條線咋

一城去大埔都快
73A疏同要兜火炭
就算轉車都係麻煩

家下806A 收返正價
73A 班客見到806A 有車即刻飛埋嚟

諗起以前啲康豪同熱豪 啲黃色扶手甩色甩到變白色

都唔完全可以咁講
806系服務嘅客源唔算闊，用巴士做，密會唔夠客，疏少少已經會倒客去其他選擇。反而用小巴可以話係optimal

星期六85M日間收到25-30分一班
結果企一班人但都未頂閘
吹脹

一架806 可以做到幾種客

運頭塘《》大中
大埔《》白石角/ 沙田 / 馬鞍山
白石角《》 沙田 馬鞍山
馬鞍山《》石門
第一城》廣源

佢應該係講之前俾人bam左嗰個73X 分拆

今日72x 271 各收三架

廣黃：74X

廣源班客好閪

73A不如兜埋入駿洋算
還掂都慢

285 72 BBI

講錯

呢單先係:

S3N d 綠色柱先係大佬

見到等咁耐有批人流左去黨鐵啦

2x分幾班兜上耀東當特車?

最叻咪乜柒大埔線都兜白石角漫遊15分鐘

本身大埔吐公線都夠客，入白石角把撚

白石角留返比806 27 算啦
真心白石角班人係睇唔起巴士

大埔吐公線，除咗307
全部收車收到痴撚線

307 唔係九巴開足屎水都想收車架

白石角上繁開幾班特車係正常，入邊多住宅開始入伙
但非繁真係唔多客 落沙田轉車唔過份

城隧，青沙，獅隧，大老山各一條全日駁腳又點睇

難得狗西唔多收車 已經好難得 上水廠有咁嘅待遇10條線都無

狗西大埔賺錢線盈利小左係佢自己攞嚟賤 收車減班趕客去保鐵

除咗74P，路過見到真係幾好生意

兩間公司最好私底下com吓一齊收車

曲定直

得72 唔收

唔收車 非繁大埔段出西九客量都係唔太掂
今日廣福道見部mmc得30個客鬆啲 連72x 上座率都好過72

區內73x 74x 75x收車收到撚客級班次

拉長43P 272S 日中雙向30都夠晒有凸
一係好似62X咁雙向大兩味都唔差

白石角係兩繁好客，非繁唔掂
非繁74D大埔又吸引唔到客上車 白石角又唔多夠客

30 個客正常啦
今日平日

仲有沙田埔公啲客呢

搵2A開刀囉
反正都開唔足

厹：收唔到大埔價不了

荃灣rpp討論

嘩36A改循環竟然過到

對比大埔吐公線就唔算太理想，72仲要係開20分一班
現實 大埔<>長荔深 好多人去左保鐵

真心
好似上個禮拜，朝早南行，
嗰陣見坐滿咁滯，但仲上緊客。

25/30緊 仲想收到點

日間開20

5. 290 系: 希望其中一條可改經咸田街, 龍德街直上公路, 因現時兜往葵涌非常迂迴.

On9 小陣

好過叫開九龍城線

290系列好難拆到線

搭鐵好過72啦有排兜

其實就算番港島，307塞成咁搭0066轉104/301好過啦

搭鐵梗係8:15 前中環出閘啦！

大埔返金鐘中環
以前正下繁我試過全程保鐵，60分鐘到大埔墟站 依家當70分完成都係快過307

呢個時間 907c就平手但得2班車

冇計架 啲區議員又唔肯減307加落去

我番灣仔直接入境上104轉0066仲快

好似真係唔差
272P可能衰太早
或者應該同鳳園大尾篤開過條深長荔線
將來條港島招標線應該都ok既

好多轉左272E

$1.6

金鐘無得玩
除左有廁所個出口

大前題起碼要六幹全段完成，
拆線先有效益
到時整條290系版798

人地北區有270B全日大埔條272E都未全日

依家都可以
仲可以做埋佐敦道特快

到時富碟入伙
272E可以拉上富碟
經富亨,翠湖,太和,埔中,廣福道出公路
271X都可以拉埋上去

講真啦，13.2好搶錢
不過都係要豪比佢

似你多啲 乜線都拉上富碟
不過唔咁拉真係未必夠客

算啦大埔
做好K12好過做74X

K12益黨鐵

Ching，中間嗰行冇隻字睇到

因為白石角
沿海大單位豪宅啲人就點都揸車

內園細單位全部都係我嘅訴求就要返工
所以繁時多人搭 非繁仆直

現實係黨鐵路線
雖然路程短但係多人搭
而且冇乜點塞車
基本上好搵過長途
K12 俾返九巴做
74X 全日收到10分鐘添

307係優先派12.8，所以搭73X既魚，等下啦....

12800死撚哂落278x 279x 978 添
日撚日下繁73x城隧都幾十人留後，狗西唔想做就摺左條線

上繁272E都係麻麻，俾塞車問題拖死

灣仔 104+0066
金鐘 保鐵
中環 907c / 鐵
上環907c

兩繁307就可免則免

K12 俾九巴做
咪冇左轉乘

唔夠載 狗西都識加12800清客
DKLM 年經式俾人屌上唔到車，狗西仲再抽12800

狗西 你以為城隧線仲係以前獨市生意？兩繁全程搭黨鐵唔係慢好多咋

而家279X既地位同73X差不多，同病相憐

而家大埔仲要多咗74X爭車用，你地搭73X既...

仲有紅小

唔係尾車已經還神啦

開左沙中
仲係咁既服務可以全部保鐵

全個上水廠12800唔係小，就係每日唔知死哂去邊
下繁73x仲要經常出綠蛋 頂哂閘上城隧

[b]狗西 你開第四層清客啦

其實大埔好幸福架喇，早幾年由大埔搬咗出東九，簡直後悔...

通左沙中綫過海段，仲同時間作對咩
兩間公司都唔想做 咪趕客去鐵 一去無回頭

非繁 假日就繼續搭307 唔塞車 贏鐵太多

依家成個乞兒廠
有邊條路線冇俾人減過班

問題73X班距好唔穩定，下繁到城隧拖卡，頂閘就一架架

點解咁講

多數都係啲一定有人上車嘅站
奉旨覺得有人上車就一定會開落閘俾你咁

搭左n年，有車上已經感恩
部部車都係爆住上城隧口

最慘假日而家東隧都塞到仆街 尤其黃昏

89B入megabox你不如叫74A入沙角

以前住荃灣，去西九巴士做得西 有大大條黨鐵保底

大埔定線直接但班次撚客級西款

我東九去威爾斯搭80X行過去好撚方便

265B棄咗個翠湖有幾難？
69M/X應該要再執就真
如果2條去曬天中但又要入返天瑞先on9

翠湖天中得265B去西九

72A 73A

下繁城隧返沙田
最惡等 最長龍一定係40x/ 73x ，兩條鬥西 難分高下

43x/278x/48x 甚少留後
46x 候車人數極多但一串串咁到站
47x 404 not found ，經常甩班 要其他線幫手清葵興芳<>城隧客

俾返啲標準得唔得
有啲車翻身完唔拆扶手，但係鐘制飛哂上車頂
對於呢間公司做事手法真心感到百思不得奇解

所以通左過海段 路況仲係咁差 送一部份客俾黨鐵係在所難免

但假日客源集中灣仔 銅鑼灣, 907c走法無著數

大埔肯定係獨市

69X拉天中嘅話問題出喺邊

天中冇坑
同埋天瑞總站問題

47X真心 啲車成日失蹤

47A成日跟47X後

47X惡做程度僅次40X 49X
非繁沙田圍秦石極少客

73X用11米個時係點呢

天中鋸齒型
要執嘅話應該執到位

九廠線收費又特別貴，條條線行埋d路都塞到仆街，我以前放工葵涌返大埔，城隧轉埋車一個鐘一定得，而家同一份工放工搭仆街38塞龍翔老母再轉埋車，起碼個半鐘

乞兒喎
揸兜先係乞兒喎

依家城隧落新城市一線都係塞

59X

以前吐露港/ 城隧落斜沙田火車站唔塞?

減咗夜晚

有幾個位俾城巴嶼巴霸咗

住碧雲道

好似幾多坑吓

鋸齒站黎
有八個位
已經有五條線
泊埋26M,6D(?)
加一兩個落客站就差唔多

真係冇老龍咁塞，間中收工都會返大埔娘家食飯，沙田同老龍鑽石山同牛池灣村兩個西站比，真係小巫見大巫

italk話富亨新車膠嘈到271冇紅車係咪真

關6D咩事

269B、69X兩線同一坑就得

天水圍三大古董：
衰撚過90年代嘅N969
天瑞止步嘅69X
金鐘止步嘅967

定係69X用天富

用4號個位應該得嘅

47A最成功就係運櫈
非繁入埋沙市 客量都係奇差

用天富做唔到天華邨

天富無位泊啦，除非踢走E34A

係一條友搞到成個大埔都西，你見當初271批E6X去哂邊？

仲有V6X係人見人怕既車，你估真係咁好比成批新車你咩...

天富一條269D加一條276B，再加一條食飯坑
難道你想將食飯車私去天瑞

你不如計吓以前73x開咩班次 依家又開咩班次

同埋，荃葵多左好多新office 係多咗人返工出入

其實有諗過69X同265 B總站對調
之後265 B天瑞之後直接行返翠湖
咁樣嘅話煩少好多嘢

咪又係北區見，271堆E5 12800行73x多
再加堆獻世直梯車趕客

繁時班次都係差唔多
唔收車既話

如果73P全日收大美篤價，又係搵鳩大埔笨柒

問題上下午南北行埔公同時慢車/塞
回車慢左好多

962B 962X減班

城隧線下繁冇乜邊條唔塞
46X都要塞大圍迴旋處

當年沙廠都好配合佢, 一嘈即刻成堆歐五綠蛋北上
佢近年仲有嘈?
我淨係知而家都仲有大埔煩膠喺italk嘈水埔冇新車

276B冇經天恆

唔夠位泊車

265B 69X互相交換總站已經搞掂咗好多嘢

69X 之後改洪天出
265B 照舊已經
行車時間應該好好多

之前有人話會趕晒天祐苑啲客走

天祐苑一早265B
佢呢個位食淨兩家茶飯

連登巴膠怒屌rpp暨恥笑工賊封屎水站頭一秒專區

早一兩年成日投訴71A車舊，話要K巴

但...K巴批E500都13年車了

有經 出面

嚴格來講同一個站位
只不過方向唔同

以屎水咁既經營模式 變埋兩味 想再坐都難

龜龜啲車睇落去都仲好新淨
以前六頭躉
去到最尾嗰一兩年真係發覺佢用咗咁多年

其實不如索性行紅磡
起碼可以喺灣仔打尖

無所謂啦
天澤 天逸逸潭樓(俊宏軒)個站我都當佢係天恆

豪華V6B膠talk有相了

我以前放六點，75分鐘內係一定返到屋企，907c做唔到

巫已完:慳得一分鐘仲要塞四大天王不了

行天東會快好多

唔收車都係疏左唔小
未計以前仲有昌榮路起載吉車

276 B嗰隻行法咪係囉
但係265 B就唔係
要喺銀座自轉270

谷密73x非繁班次好過
依家10分班 中段都爆到痴線

其實都係一個街口一支燈嘅距離

所以276B走法係最好，但議員實話天慈不了

最無資格嘈就係富亨
樓下三條線 班次係區內算較為似樣

要爭取嘅野就唔出聲 新車就瓜瓜嘈

喜迎960沿線搬起石頭砸自己腳

26M 仲會唔會返觀塘做總站

所以負評嘅人要面對現實
上下繁往來大埔中上環，鐵時間上係最穩定和快

907c相對上都係合理時間

265M有得加班？今晚先坐完ATE

啲線仲要冇拉上富蝶
連71B都冇

唔係加
調整班次咋
減咗頭尾
加返繁忙時間

收工時間唔理佢
返工真係咪撚俾我見到佢出ATE

好心就快d開繁時12.8m天澤/天逸order算啦

懷疑有幾多人會搭

我淨係知960無可能唔使埋單找數

最後計劃失敗咪行返960

都係睇個客想要乜，要一程過/有位坐咪907c要穩定嘅就鐵，識唔少人喺返工mtr 放工907c

P960唔係用個幾架龍運鑽頭加落去行咩

你唔係覺得P960開咗960唔使收車吓話

天恩呢

天慈好過天瑞路果堆先啦起碼

276B停埋新田都快過276A

同埋276B少人搭啲
上落都少啲

上水線你都知，一多人實嘈撚到仆街
276B真係清泉嚟

276A 而家仲要做南北流水

但天西對比天東住最多人嘛

NR902

其實係因為902搶咗好多魚

276B不如擺天慈
行三湖,天秀路,天逸,濕地公園之後直出公路

NR902搶魚？
呢條死嘢先越做越霉嘛
尾車越收越早、班次越改越疏

多謝記得我

天祐苑有閘口去天福路（呢個唔駛fact check啦掛）
加上天福路多咁多車揀
所以習慣上都會去天福路坐先
無69X嘅直接西鐵見完全唔岀奇

當然你可以話行去天慈商場坐265B都唔係好遠
不過265B九龍走線無69X咁直接
去到天慈又唔係剩返好多位
265B接唔接得返全部天祐69X客真係好難講
除非厹係窮欣執到更多魚cover返倒落西鐵到嘅客啦

起碼有忠實粉絲
上次食飯時間搭番天水圍都有30個

咪得返嘉北同天晴會用
同一時間我坐岀上水好多時都係十隻手指數得曬
講緊羅湖都未封關嘅時候

邊有位擺，你想咁改要趕276去天耀先得

Landmark返大中60分鐘，好過轉幾次鐵，
但唔好要人等20分鐘然後上唔到囉，
今晚去到中環街市已經企滿人，
但啲議員仲寧願ff 307會突然多返人坐

通常佢1803-1805 到landmark，1905-1910 返到大埔中心，307 冇可能做到啲黃區議員都唔熟交通情況

B1

趕天慈去天祐苑呢

佢哋賴疫情啊嘛
笑死，根本武肺前307已經越嚟越少人，
又唔見907C俾wfh搞到得半滿

上環都仲可以靠意志力夾硬攝入去，
喺ICC等尾車有時站都唔停，
班客就係咁先

下繁ICC有邊條線係上到

X962 962G

904

971

905A

905A上多100個都仲得

本身都私底下兩班

沙田區有無一條得
btw 936(A)

973

執唔到970(X)雞咩

不如話82x搞到啲客好閪 廣黃客專車
長期甩班

非繁都開條去大埔墟真係on99
上那打素搶20X客好過

唔洗再改,洪水橋單軌+北環線2035年通車之後,大西北至北區線無得再做
276系+261系改去東大嶼吧
B1+76K改經大欖及荃灣,改至至荃灣西站
76K改經白石凹交匯處,新田公及青朗公
268M拉去落馬洲站,加經加錦
268M就拉去落馬洲,加經成條

還我路拳

82X/83X轉75X會快過85A幾多到樂富？

936

今日既290B 冇左痕記 得返6個客左右
快佢少少到寶林既頭班290X 全車坐滿

咁到底係安達泰多客 定係入康城多客過工業村呢

南行兜上去

點解差咁遠

其實係咪開得太早

搭佢返學都嫌太早啦

返學就啱啱好
開到黃大仙7點15差唔多

290X學生客多

太早啦
如果係調景嶺DI嘅話

276B 停新田觀感差嘛
路權仲係客車規格 + 無鎖速
不過無企位，嘉湖北有機會上唔到第一架，以前無 app 見到對面返 276B 又驚追唔切，結果再死等。
而家睇到時間預時，應該搶返啲客嘅。

yes,290X可以安達臣上到頂閘入將軍澳

路權都要有車有位上先得
客車規格無鎖速都係bonus

不過276B依家直頭唔使搶
NR902尾車越收越早
直頭送埋客比對家

最主要係有290X所以290B無乜客
又幫唔到98

又唔覺好多學生
諗緊會唔會係康城返工或裝修 所以x 多人

但返工業村真係差唔多
當佢唔預荃葵上車 想做黃大仙彩虹客 去到工業村8點零 有d 廠記得係返8半

本身諗住6點半班x 會過d 客比呢班b 但睇左兩日都唔覺
但客應該唔會唔知有呢班車新開 個個站都有貼海報

會唔會個個都係搭開40轉98/290轉298E
290B條走線真係唔開胃

獅隧搞咩日中都咁塞

同意 69x 265B 互換總站唔駛大改路線，係比較易過關
相信實際上會變成天北爭取起雙飛
265B 太長即係太多利益，繁時拆 P 點都易過有站位全日被飛 / 變慢

較早前有意外

82D其實都應該俾小巴

89s

806A B 大圍版

路權34以為人都唔多個
晏晝又坐得滿一架小巴

因為裕泰苑

其實東涌啲配套真係唔係好夠
尤其係商場

石榴埔行唔行到rosa

東涌得個富東商場同埋東薈城
個東薈城仲要有啲outlet同埋香港人都唔多熟悉嘅牌子
如果係有返個商場可以做到屯門時代廣場/元朗廣場嗰個中檔次嘅話會balance啲

對於天北
心知頌富一帶來講咁樣應該係比較好
因為69X九龍路線靚仔好多

假如互換總站，班次應該都會互換，條新265B應該仲疏過依家嘅69X

最多兩邊全日15-20

繁忙時間咪最多12
同埋咁樣行法應該平衡到兩邊嘅客量
始終天悅/天頌一半 天晴 三湖同天慈都應該繼續265B
對原有嘅鹹魚影響最少
帶嚟嘅利益更多

睇落互換總站OK，不過天北大帝議員應該唔會同意

富東逸東上幾個全部總站落
睄到張紙早幾班總站0客有幾班又14/15個上車

其實如果交換同唔交換兩者選擇
都應該偏向交換嘅
始終69X九龍走線真係靚好多
仲要落埋油麻地
再加上其實兩邊行車時間都差唔多
不過睇巫生個款應該係想天恆直出
仲煩撚過坑口直出

69X九龍段先係正常走線
如果有資源嘅話269X全日69X縮去旺柏都OK

佢應該想265M走線或濕地公園直出

269X 全日要搞掂天耀天盛仲有北江
起碼五個區議員

又加價
人工都冇加過

新城加12% 路權9.8 厹8.5%

又唔係加我人工

巴士公司皆大歡喜

仲有黨鐵八折就完
全世界一齊加價

九巴獨營路線的實際加權平均票價加幅為5.8%

967價格優勢都無埋

8仔又要入多啲錢

九公：唔使師兄你俾錢搭車仲想點
加完價繼續收車

厹：歡迎使用月票

善水唔加價真係等執
A線B線滿心歡喜2019年發大黎做結果2020年跌落谷底

就黎齊齊啃老底

月票唔知加幾多

咁嘅服務質素叫加價，開返齊車先學人講數啦

同樣靠A線揾食
聾混就唔俾加價

兜將南真係死症嚟，如果真正想做工業村或者康城生意就要諗諗佢

試過由荃灣西站搭到康城，足足個半鐘，坐到懷疑人生

咁城巴AB線都無加

行屯赤已經減價
不過唔緊要 大量換新車 洗大d 下次加番

可能七一當日生效
到時一齊加

黃公司都冇得加
加嘅係專一

價照加 車照收

趕時間 幫襯黨鐵最安全

善巴加完咪又炒人

好似城巴專二從未加過價

原來四月就加咁快

黨鐵八折3月31日完
巴士4月4日加價
真係一齊加

仲賺得多過聾混
點加

可能港島加多啲呢

下期題加價

專二未加過價
但呢幾個月減班減得最狼死
咪成堆客倒晒落黨鐵

服務越差，加價越多
會計佬年代厹加咗四次價
下次應該輪到專二加價

其實自己盤生意加價要政府批改線要問過區棍本身都唔合理
香港地做巴士真係難搞 仲要比班廢青巴膠日日狙擊驗屍咁驗你張通告有冇打少個零 塊電牌有冇出多對括號

睇巴典08, 10, 13加過價
數少左次?

咁係咪換綠蛋

依家先知由置富第一城返廣源
85a : 5.8
281a : 5.4
86/49x: 4.5

聾混竟然無得加

加完價執得更快
北岸流水都咁加法嘅話，同倒客落電車冇分別

不嬲有錢賺

可能加788,789,780,赤柱線多
講真貴過720 722先合理

08、11、13、14
四次

想知實際加幾錢
例如
5B/10: $3.7
72/96/592: $5.1
8X/19:$6.2
過海：$10.4/$11.9
洗唔洗加兩蚊

788 $7.5

屌你老母過對面海要$25

加唔加都係會開年

係，你啱

要攞專營權就要有代價

平價流水客 屎水自己都唔想做

4月4日，真係諗過度過，因為「萬能神」八折供奉去到3月31日，就會回復原價！

跟住批4月4日呢個日子，就可以延續信徒繼續拜「萬能神」，少左人搭就要做d野繼續在其他非鐵路公共交通內，把客谷比「萬能神」囉！

唔好以為批加價，就可以解決經營問題，最終亦有乘客因此再轉會做「信徒」，所以呢個日子絕對諗過度過，政府唔會死錯！

最重要，繼續巨量「車手」排著隊表演撞車+反車+kiss+hihi+串燒+亂泊，絕對有「傳教」幫助，有好多野是否用加價就解決問題，就算真係解決問題，只係幫「萬能神」解決問題，而不是幫巴士公司，所以加價可以「舒緩經營壓力」，亦可以等於「自殺」！

連登巴膠怒屌四巴一齊逆市加價暨
諗唔到後面寫咩好

暨252仲未取消專區

On9

更加唔會撘屎水967 969

入南區可能會

連登巴膠怒屌港共厹善疫市加價收車未已暨平田88X大帝專區

10.4過海線應該加到11.2左右
5.1加到5.6
3.7變4.0 4.0加到4.3 4.3加到4.6/4.7
6.2加到6.7

不過最重要係

720終於有可能平過780/788/789喇屌你

應該加差唔多2蚊
第2次加應該貴過968

叫252取消係另外一個會員嚟

行上大老山搭84m啦

想問吓會員 追擊南韓金仔
舉起左腳定右腳屙尿

電車唔係話加到3蚊咩
不過唔知幾時加

留名乜柒交通page又出post批鬥屎水加價cut車
但係南區車特別係過海加到12.9嘅話 好懷疑仲有無人會落搭

10.1 16.8會變幾多有冇表睇

今次港島加2次價
流水起碼加0.5
港島特快加差唔多1蚊

應該有特快線由上公路前尾站去公路後頭站會貴過鐵

唔同人嚟

3蚊姐
流水加晒價之後4.3起跳

海洋公園去油麻地171仲貴過黨鐵

自隊一打

其實好多線再加價就冇曬吸引力 例如930 694 18X

好心加價就出埋月票 依家屯碼人已經唔鐘意搭962X

尤其北區果啲

條20X不如同甘泉街觀碼招標線合併
竟然反對20A改動

930冇咩問題
對手936同灣荃本身太柒

18X本身就冇乜吸引力

694南行就準備載空啦

本身934已經貴過鐵
係沿線要加程駁腳先無咁慘
18X本身頭站去尾站已經同黨鐵差唔多貴 加完價之後應該收大約9.5
694就睇北行個分段到底加幾多 加得多就送客比鐵

藍田客落晒地底

北行觀塘客比鐵同紅小分

乜唔係分身嚟咋咩

所以咪問你舉起右腳定左腳屙尿
用兩隻腳定四隻腳行路

分身嚟㗎
係同一個戇鳩仔

之前佢直播
講到明反對20 A咁樣改

邊度分
你起曬兩個ac個ip address先出聲啦

咪係 開分身一早比人ban咗

富豪搶完
依家輪到荔景山要搶286 C

咁撚叻咪去站務台開post囉
個名有得比你copy都copy錯
果然係弱智仔

83k la

弱智都好過你撩事鬥非

咁撚叻跟老鳳去站務台開post啦屌你老母

撩事鬥非唔夠你條弱智仔嚟